1.Опишите своими словами, что такое метод обьекта

Методы javascript это действия, которые можно выполнить с объектами.
Функции, которые находятся в объекте, как его свойство, называются методами.
Можно использовать встроенные методы обьектов, а также добавлять новые методы к обьекту.






